中國平安:正持續關注滙控停派息

滙控(00005)開市前宣布暫停派息及回購計劃，作為主要股東之一的平保(02318)未能收到股息，其發言人表示，留意到有關訊息，正在持續關注中。

早年平保入股滙控，管理層表明看好滙控前景及高分紅，有效支持旗下保單負債，並強調平保無意進入董事會。

對於突然叫停派息計劃，滙控主席杜嘉祺(Mark Tucker)表示，決定時間相當倉促，在昨日下午決定前未能預早通知股東。至於後續何時能與各股東交待及商討對策，杜嘉祺稱，不會披露與股東對話。

杜嘉祺稱，不會披露與股東對話
中國平安：你媽的臭B

平安買匯豐就係為高息
依加唔派息實要爭取入董事局

渣打就睇淡馬錫會唔會出手局佢遷冊返新加坡

一直有關注事件🙏

平保會唔會都掟貨

跌多D收多D貨tim
跌到10蚊, 再提出全購匯豐, 全面控制香港金融

大股東好似係blackrock

平保過左佢啦

平保大量貨都係高位入

平保洗唔到黑錢今次仆街了

平保根本係想收購匯豐，今日打左九折班友J到流前列腺液添啦

黑食黑

平保65增持過

輸到仆街

傻啦人地本來就係想收購5仔

爛咗蘋果 無人想要

5仔好撚多客嫁ching,佢係盈利廢姐，而且佢亞洲地區呢幾年係賺

收購完，結果星火單嘢俾美國制裁罰到只值5蚊

有無人計吓平安賬面輸咗幾多

平保輸到仆晒街

個股價最少有一半水份
中國平安遲吓隨時跌得好勁

Hsbc快啲供股 吸乾支那平安

唔好玩啦
個股權咁分散
點收購...
你估平咩